返六日 萬一月薪 勞工假

廿八歲 人生係咪玩完

幾多碼

每日返五個鐘我會考慮

做倉 九個鐘 半個鐘食飯

揸的士都好過你

乞衣都好過你

考個保安 搵個hea廈做
得閒仲可以做下自己做 睇下片學野之類

加入警隊

番PT $60/1hrs. x4x6x9.5 = $13680

踢阿仙奴

假膠

想知當初點解你會應徵?

講堅 揸的士啦

辭職啦on9

揸的士堅正 起馬3萬起 又免稅

做地盤啦

幾年前8000 諗住做住先

真

拎綜援好撚過啦

28歲
你弱智定點

警察2萬3

保安都好過你

萬一蚊人工。。。諗清楚好喎清

因為

好撚好笑阿屌你老味